狗會唔會對主人死心？

成日睇好多好忠心 所謂眼中只有主人嘅狗
但係咪真係全部都係? 有無人故事講下其實唔係？
有無例子 係主人好衰 最後狗離開 又或甚至攻擊主人？

每隻狗嘅性格都唔同好難講
不過有啲品種會比較獨立啲如果主人持續性好大力打佢有機會會攻擊返個主人

同埋啲靜音狗帶